［保護警犬後代］唔罷課有咩人呢

警犬後代咁乖
今日實會返學啦
唔會罷課嘅

到時全班得佢一人響班房就可以同老師瘋狂討論學術了